612基金 我屌你老母當義士condom！你個幾千萬用撚咗去邊？！

話我分化都要講！！

「612 人道支援基金」今天正式宣布成立，並取代原來於 6 月 16 日臨時成立的「反送中受傷被捕者人道支援基金」。基金信託人為陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭、何韻詩。取名「612」是認為該天有標誌性的重大意義，但基金的支援對象不限於 6 月 12 日當天的參與者，而是包括所有反送中運動中受傷、被捕、很可能被捕或相關人士。

台灣手足得萬幾蚊用？！
1100幾個手足你究竟幫撚咗幾多？！！
大拿拿幾千萬咁大筆錢你用撚咗去邊？
1000幾個手足仲要未計受重傷個d醫藥費
仲有死咗咁多義士家屬
有無金錢幫佢地身後事？
點解得個80幾萬咁少獲批？！

發國難財 食人血饅頭！
你班人最好對得住自己良心！
依家起碼6-7千萬呀！！
台灣個邊手足得皮幾野用
你老母點講都唔撚通！！

越講越撚嬲 前線完完全全俾你地當Condom
好撚嬲呀！！！
你話用剩幾多你自己攞去都算
但係依家幾個月用得80萬幫人
我屌你老味閪咩！！！

話我分化撚個D盡情話同屌
話完唔該理性分析下依家兩個月幾月
用得80幾萬係咩意思？
我剩係知如果我有幾千萬
一定有大把義工會同我一齊周圍走盡力去幫人！
請前線食飯 買裝 增值八達通等等
同埋會公開筆錢用係邊
俾狗查我話自己錢多鍾意請人唔得㗎！
好撚嬲呀！！！
好撚嬲呀！！！
好撚嬲呀！！！

________食_________
________人_________
________血_________
________饅_________
________頭_________

________發_________
________國_________
________難_________
________財________

攞義士前途同血汗
呃有心人錢 小心折墮！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你老母好撚嬲！！

屌你老母好撚嬲呀！！

死仆街食人血饅頭！！

推

屌你老母發國難財！！

屌你老母呀！！

捐錢捐星火

你老母我剩係知好多前線得唔到你幫助
廢話少講就係咁多！！

好撚嬲呀！！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

好撚嬲！！

繼續

有 whatsapp 話琴晚拉左三個大學生無律師幫手

我剩係知我呢兩個月差唔多用曬積蓄
但係完全無感覺到612有幫過前線！！

幾千萬捐款 香港正價都無律師幫手？
我打死都唔撚柒信！！

繼續咩？

完全feel唔到
反而星火就有啲

冇撚有錯！真係好撚嬲！！
唔係話佢無
不過你大拿拿幾千萬無理由幫得咁少！！

咪撚ON9,唔通一日用撚佢?
打官司一定申請法緩
香港公立醫院$100/日

繼續俾負皮！ 唔緊要！
俾完負皮唔該攞d證據打鳩我個嘴！

筆數呢？？？
兩個月喇 師兄！！！
你自己check下新聞 睇下資料佢究竟用咗幾多錢
我剩係知有好多前線完全feel唔到佢個幾千萬幫助！
好簡單一個問題
尋日死咗一位女義士佢有無直接聯絡
你收得捐款就責任重大 信任度高
咁你係唔係應該要通知聲香港人你做咗d咩？

[size=6]攞證據屌鳩我個嘴！！唔該！[/size=6]

.

612 人道支援基金工作報告（2019/08/28）

我唔介意佢地批得鬆手D同快D
KEEP住幾千萬托7
你唔夠時叫人再捐,一定好多人買呢張贖罪劵
而唔係死攬筆錢係到,用唔到落有需要既人身上

仆你個臭街 有冇方法逼佢嘔番啲錢出黎

批左200萬唔夠
加加埋埋醫療,律師費,雜費都係350萬唔夠
但總共籌左差唔多7500萬

已批出款項 190萬左右
多謝曬～你睇過我都睇過
你覺得可以接受我都無辦法
得一位義士有撫恤金
其他個d呢？
其實有好多數都廢事講
你收貨未得囉

7千幾萬 用得190萬
唔講仲以為幾大仁大義

唔好講話咁你做囉～
佢成立得起呢個基金就有責任去負責返佢一開始個宗旨就係幫全部人

佢地人手都有限
不如幫手做下義工？

冇撚有錯
搵得你就一定係救命
左批右批 咁洗你幫手咩
不如直接直播話搵人出黎幫手俾錢仲好！
我保證一定大把人出黎幫手

潑出的水 又如何收返呢～

612 d律師做下義工ok?

義士冇收錢上前線，隨時用埋自己前途
612就係度將捐款人既錢送俾泛民律師賺

612人出黎回應下

可以做既最多係推下呢個post,等人捐去星火

佢仲攞出黎俾我睇
以為我無準備求鳩其開post屌612
你開得大台收7千萬
就黎3個月先用得190萬
唔講仲以為好多

實際其實大把人需要錢
3個中眼 幾個手足俾人斬
你醫療費用得50幾萬
我屌佢老母！！
當我3歲細路哥

人地預舊錢要搞到真普選 過萬人被捕

叻仔，點解你咁叻？

佢開得大台 呢個係佢責任啦
佢一聲話要人手
一定大把人幫佢周圍走去幫人！

你可以主動問下嫁

個基本管理人有陳日君樞機、吳靄儀、何秀蘭
咁都中伏有乜計

就等於騙案話你屋企人俾人捉，叫你交錢
咁都仲有人信

最仆街唔係佢地呃錢，係利用手足黎呃錢

咁即係有冇泛民律民做下義工呀

問非所答

定係我同緊隻黑警對話？

曲得幾好 到時可能成億捐款
但係批出得3-4百萬

你有冇證據冇？

預埋區選打DQ案 大家捐多d幫幫手

你up乜撚呀

問下泛民律師做義工得唔得呀？
你咁撚串叫人去做612義工，我ok呀

Pish

賺唔緊要 因為筆錢咁多就係預咗俾
但係你3個月1100人被捕
100幾人被起訴
呢d全部都要錢
仲未計受傷個d手足
先出得190萬就真係好唔合理

咁有冇求助個案基金唔批先？

你估全香港得我一個人問？
講數據啦 3個月批得190萬
搵得你梗係救命啦
唔同傾心事咩？

不推文

1) 政府醫院住院都係120蚊一日, 唔通全部去咗睇私家?
2) 律師費好多未打, 未提告, 仲未計大部份人去咗星火
3) 係咪用哂先叫做 utilise? 開支黎講冇咩唔合理地方

今日又多好多分化 post, 一係樓主拎 d 實質野出黎
提防三毛

你不如睇下佢幫咗幾多個案先啦

你都可以攞實質野屌我個嘴架

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

我都都OK架！
不過根本係612批錢個程序處理唔到燃眉之急

收到！！

係咁出分化post, 醫藥費律師費好多都未埋單找數呀!

我出分化post！！佢最新個份表係8月尾出
8減6 2個月發生幾多事洗唔洗數俾你聽
有幾個手足俾人斬？
有幾多手被爆眼？
醫療費得50幾萬？

唔好咁啦
講事實就話分化！
d數據唔係我作出黎架！

市民就想出錢出力幫手足

612就小圈子食人血饅頭

唔撚夠錢用果陣先再籌，我屌你老母擺咗去銀行定期呀？

1億未？

有冇法律手足講下，612基金公開幫台灣義士

會唔會犯法

咁仆街？咁要叫大家唔好再捐比佢哋

一有人懷疑就話係分化撚？市民有權知道捐款去處

有埋數據都以為係我老作

兩個月後應該會達標
到時睇下佢批幾多錢
我剩係知台灣手足咁危急
都係皮幾野生活費
唔係condom係乜？

成個連登都係好撚嬲好撚嬲既post
搞咩？

錢多送俾人洗點會犯法

不分化，我都想知錢點用用左係邊。但唔該對同路人態度好少少，大家為件事好okay?

有錢都咪撚再畀班泛民揸旗嘅組織
屌你老母可能左審右審完先得個幾千蚊
幫義士嘅錢好心就慷慨d啦

咪有傻仔俾人昆左錢囉，個個自稱義士，你係咪寧願受騙都照俾？

我好撚串呀！去做啦？快呀

不分化。

其實幾多先夠， 不如樓主建議下

皮幾嘢係一個月定咩？

你根本就係分化

你睇下佢8月尾份表先再討論啦

同埋一係你就搵當時人出黎問啦
你淨係講佢醫療用左幾多錢 你又唔知係咪當時人唔需要定係有其他原因

除非受傷果d 真係出黎講話完全冇幫助
如果唔係你咁樣屌同分化有咩分別
係咪佢你報告出左黎有幾千萬係醫療你就覺得好好幫左好多人

對唔住 真係唔想咁
不過收到朋友風612選擇性做野
所以我先唔開心開post屌
睇下先知佢原來已經更新咗7千萬
批得190萬

本身我聽我朋友講完都抱住*唔係掛
咁嘅態度 但係睇完佢8月尾份報告
對唔住 忍唔到

講事實 無打算分化
數據證實 唔係我老作

其他人鍾意屌我都無辦法

support

睇咗佢個post未？
知唔知依家手足點解唔夠錢？
程序麻煩呀 洗唔洗義士跪係到求你俾錢洗？

萬幾蚊

屌你老母發國難財

你話係未係囉～
我都係根據佢份報告講事實
1100人被捕
100幾打官司
咁多手足受傷
死9個義士 但係得一個有幫助
就黎3個月洗得190萬

屌 啲基金係咪俾人拎左去填金融dup啊

講事實
我都唔想分化
但係我都唔想有心人俾咗冤枉錢姐

唔肯定 不過2個幾月你用得190萬
認真唔係想分化
不過受傷被捕同筆數真係有出入嘛

我都想問啲錢去曬邊

咁多位手足兄弟姊妹
我只不過根據佢份報告講事實
而且佢當初成立目的係幫助
任何有關於今次運動被捕同受傷人士
我其實真心無打算分化
不過我為我粗魯叫聲 對唔住

但係我都希望各位有心人唔會俾咗冤枉錢
你可以話我多心 但係我係根據數據講事實

唔講喇 俾人話分化

不分化

事實上打官司真係好哂錢

律師唔收錢
班司爺都要食飯
仲有堂費等等

不過我贊成可以依家用多啲先
唔夠再籌

態度係差咗
不過我都係關心義士
7千萬筆錢你用完唔夠一定會再眾籌
但係唔係依家咁多程序先用咁少
2個月幾咁多單事件發生
如果要幫一定唔止呢個數

我只能夠講兩個幾月咁多事件發生
一定可以用唔止190萬呢個數

屌！越諗越憤氣
我態度係差咗 講聲對唔住
但係我認為2個幾月
如果要幫呢場運動當中示威者
一定唔止用190萬呢個數

我只不過希望大家捐錢之餘有d警惕心姐

人地有冇講幾多個申請咗又唔批先？
又有冇義士出嚟講佢地唔肯批錢先？

利申冇留意開佢點運作，但見你淨係識屌，似係分化撚多啲

我知台灣有手足等生活費仲要等批姐
洗唔洗跪住求你俾錢
人在他鄉 無人無物
代入佢角度唔知你有咩感受？

9個義士犧牲性命
得梁凌杰先生有幫助到
其他個幾位呢？
唔知道可以去check下佢份report

咁你知唔知佢程序先， 到時批太鬆又俾人屌
人地要向咁多個捐款人交代嫁

本來呢d 申請就唔易去證明

垃鳩圾，廢人講廢話就係你呢D

唔通養班人過世？

分化？
我認我態度差咗
但係唔代表我無權知道
點解2個幾月黎用得咁少錢
究竟最後幫到幾多手足
點解又幫唔到？
如果幫唔到又可以有咩方法
儘量用盡去幫助有需要手足

對住report講事實都話分化

唔想解釋
你自己試下去申請
再返黎屌我個嘴

唔好意思 純粹問下
你有無睇過份report？

巴打冷靜d先，你要試下分析下d數字

律師費方面，佢地話做左3百幾個case，用左31萬，平均每個1千，主因係官司未真正開波。同時律師方面亦係收超級友情價，唔信你是但打去間律師樓，睇下有無律師收低過1千蚊個鐘，莫講要上庭或去差館。

總括黎講，法律費用係低得唔合理，係因為有律師超低價接case，加未真正開波，所以係一件好事。

而我個人認為要懷疑既係受助人總人數方面，因為以現時接受捐款最多既有理由相信係612基金，所以理論上佢地係民間最大支援機構。直至8月底過千人被捕，300人被控，相信被捕既千人應該係包括左果300位被控。即現時612處理緊大約3份之1既case，以比例計，佢地應該要有更多受助case先合理，但真係唔太覺有人話要求法律支援被拒。不過具體要睇埋星火果邊既數據先知，有無巴打可以提供？因為可能有被捕人士無搵律師或者有自己律師，最重要一點係，被捕人士必須主動搵律師（無論612定星火）幫手，如果唔係想幫都幫唔到。

醫療費方面夜d先睇

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

無野講
唔講仲以為個7千幾萬係612基金自己私己錢

屌你老母呀 分化撚

籌左7千幾萬
拉左千幾人
每人都係得7萬唔夠
有幾多呀？

我其實其中一點都有講
1100幾人被捕
612理論上係最大台最多捐款
之前多宗重至輕受傷案件
最後2個幾月得50幾萬
而且梁凌杰先生有撫恤金
其他犧牲生命義士我係表中睇唔出有
其實2個幾月 身為最大台612
我唔相信佢只用咗190萬
我只不過想多d錢幫到手足

另外有手足亦表示係台灣生活比較艱難
需要等612批筆援助
所以我先心急

你喜歡點叫就點叫

千幾人唔係即時一齊打官司
唔夠我會課金
但依家係唔係應該用咗係d緊要地方先
我本身都無乜意見
係因為有手足係台灣生活比較困難先
想了解點解7千萬唔解決一d
暫時需要逼切幫助嘅手足

每人七萬係唔多，但每人果七萬都hold起就好撚多

樓主咁大支野 咪自己搞個基金幫人囉
屌612把撚

人地收息，買etf又同你講咩

最重要一點係無論法律好定醫療又好，最緊要係唔好出現有需要人士被拒，有需要既人亦請主動求助，唔好自已收埋。如果大家無故被拒，請提供證據講出黎，大把巴打會幫你主持公道。

醫療方面612佢地總共接左約200個case，用左50萬左右，主要用係睇醫生，藥，手術，身體檢查，同心理等，人數方面合唔合理真係無從判斷，因為唔同法律費用有個總被捕人數去比較，所以同樣對比星火果邊收左幾多個case先知612收200個case合唔合理。

我個人傾向係好多小朋友，特別係吸左山埃果d無去睇醫生。其次係留意返公立醫院既收費好平，我認好多人睇完醫生後，一百幾十自己食左佢算，所以影響左醫療方面既受助人數。

再計下200個case，總共開支係50萬，即每個受助人2500蚊左右。而根據佢地報告主要用左係就診，藥，手術，身體檢查，同心理專家等，5項入面，除左藥同手術係公價好難有得減之外，其餘3項係公立都唔會貴，同埋可以轉介去坊間義診，特別係心理方面，相對保障受助人被捕風險同減低醫療成本。而手術同藥就算有義診醫生都好難同你做到，必定要去醫院，而藥黎講，睇過公立都知唔會太貴，除非特別藥物。

而最貴係手術，我估計絕大部份既人都係比黑警打傷，依班人未嚴重到要做手術，所以醫療費唔會貴得去邊，公立既話估計都係一千幾百。而已知要做手術既應該有2位眼受傷（最近好似又多2位，但應該無咁快入數），同有2位被人斬至重傷既。果2位眼受傷我記得第一位係記者，相信有勞工保險，所以唔需要用到，另一位係尖沙咀中布袋彈果位小士，相信大家都知，依位的確應該由基金出錢，但唔知佢係搵左612定星火，亦未知入左數未，因為相信佢未出院，好大機會未洗找數住。另外2位被斬至重傷既其中一位係當日荃灣果位，亦應該由612/星火幫，另一位係信報記者，李澤楷話會比哂所有醫療費用，所以都係理由再由星火/612去比咁傻仔掛。所以已知需要支付手術貴應該只有2位。

總括黎講，我相信醫療費用係個比較極端既數字，一係金額好大，一係好細，而細數目既佔左幾乎絕大多數。所以平均黎講每人2千5算高，但都係合理水平，至少唔係渣住d錢唔用。

單睇大數字有時係好跨張，但最緊要係用得其所，有需要既人都得到幫助。

捐7千萬
用2百萬

屌

邏輯錯誤
我屌政府垃圾 唔通我搞個新政府？
612 收得錢 係要做野

第一樣嘢，明明台灣義士係緊急case, 可以幫得咁少話留錢打官司？唔可以到時再眾籌？
緊急同非緊急都唔識分？
二，台灣義士已經批左萬幾蚊，即係過到核蚊啦，但批萬幾蚊俾人，夠你食定佢食
兩個月，佢地每三十日要飛一轉，
唔好話生活費，買張機票都唔夠啦？
總之唔會再捐612 透明度0 問極講唔出咩standard批錢比人，又無心幫又慢

真係要推到多啲人睇到 好撚嬲

有何秀蘭就知唔捐得啦手

未打就擺定一舊錢連緊急嘢都唔幫？
今日真係聽881聽到嬲
捐咁多就係俾佢擺

屌你啦 聽881啦
佢地要每三十日飛外國一次再入境
你個萬幾蚊兩個月夠食定夠用呀？
批咁耐都係萬幾蚊，當人condom?

發國難財
乜撚野612

真係好嬲 我都好憎分化狗
但612真係痴撚線
大家成日提一個位要主動搵佢地先幫手，
好啦台灣義士搵左啦，
你地幫左啲咩，兩個月批萬幾蚊，
人地上881都講左要每三十日出一次境再飛返台灣，萬幾蚊連機票都分分鐘唔夠買
第二樣嘢，要留錢打官司，
先唔講呢樣嘢要到幾時先開始，對比上面單嘢咩嘢緊急啲？
第三樣嘢，收左70m兩個月用得2m，你地其實係咪真係有心幫人？

計下先，飲食費3000蚊一個月，兩個月6000
租我當兩個人一齊租？3000蚊好未
當有15000-9000=6000，仲唔夠買機票？

緊急經濟援助600k 55個人分，唔計大份撫恤金，
一人連一萬都分唔到
其實我地唔洗你幫我地儲錢呀屌

計漏兩個月租，應該係3000買機票？
BTW台灣義士係一個人定一班人住？

有無fb個d炸爆佢？

fatfat了

不如我幫你計
台灣最少都搵22k台幣一個月，
22k仲要過得好撚慘，
算啦我都照咁計，
22k/4= $5500 港紙好未
15000- 5500*2=$4000
4000要人買兩張機票，你真心定講笑？
飛返香港呀？

一個人 3000買兩個月機票？ 想飛邊

612係咪何hocc嗰班人?

Yes

你計完條數明我地點解咁嬲未呀

可以同佢地反映嘅，表示香港人之後會繼續課水。

就當佢唔敢亂咁用捐款人嘅錢/用得謹慎，另外，如果批得太鬆都存在問題吧。

佢地講左想留力之後嘅官司錢，亦有公開數字，最緊要唔係自己穿櫃桶底，我信佢地真心真意嘅同埋有誠信嘅，係喺執行上、策略上唔夠好。

反映左啦 好多人都係佢地fb講佢地睇到都唔回
其實留力唔緊要 但唔好連緊急嘢都處理唔好
連緩急輕重唔識分

加上，頭先朋友問左佢 佢地話唔係想留錢打官司啦 都唔明點解要咁

我都想知，不停睇到有post話義士唔夠錢（台灣流亡，被補義士，受傷義士）
雖然理解612人手唔夠問題，但公開條數出嚟，會唔會好d?畢竟都算係香港人嘅公眾財產

其實又好難講既.....
話就話會再課, 但如果依加用得鬆手, 到時真係一堆官司打個時冇人捐/捐唔夠咪pk

不過我都覺台灣手足逼切個啲可以幫咗先
去fb炸佢地要求交代 ?

今日聽完881 真係嬲到震
佢公開左條數 但lump sum寫左一條叫緊急經濟援助/撫恤金，600k幫左55個人，扣返大額一人一萬都分唔到
再者，佢請多左人啦，佢而家有2ft 5pt.
人手唔夠可以加行政開支
但唔好扣死條數係到擺

有心既話, 係要叫班大狀律師唔收錢去幫義士打官司, 籌旗都要知d錢點用先得架

好多手足炸左啦 佢地扮睇唔到
只要唔關台灣事就回 台灣義士就無視

希望推到多啲人睇到 我寧願直接買裝買嘢俾前線都唔會再捐

我唔介意你地捐星火/直接買裝/買飯卷.
不過唔好日撚日抺黑/分化 612. 佢有做野, 不過就未必滿意到你地.

9月2日，42C巴士上被捕，
並送往觀塘警署之被捕者，
已全數保釋 / 無保釋條件下釋放。

感謝各被捕支援平台之義務律師團隊支援被捕者🙏🏼
基金成員亦在場提供保釋金。

其實都未開始打官司,開打果陣先燒錢

你哋成日喺度屌612，成日話612揀義士嚟幫叫人有咩事搵星火，會唔會係你哋屌到班義士出咗事都唔敢搵612幫手呢？

食都食唔飽緊急啲定打官司緊急啲
儲住啲錢做咩
點解唔可以邊用邊籌

你有無聽881
個義士搵左612 搞兩個月批得萬幾蚊
完全唔夠食同用

唔岩聽就屌人分化
搞每樣嘢有point駁唔撚到就話我地分化撚

解釋啦屌 俾咁撚多啲做左乜撚嘢
台灣義士批得萬零蚊 其實幫到啲咩？

同埋我從來無話佢無做嘢 我屌緊佢收咁撚多錢但啲嘢做得唔好only
佢做得唔好我就要接受要覺得無問題？
我同朋友都搵過佢地，淨係識講個別事件唔評論，
叫佢俾啲lump sum 數又話唔評論唔回應，
屌你樣樣都唔回應不如咪撚公開啦

但你真係分化緊丫嘛撚樣

最撚嬲係睇撚到你地屌人分化
我地見到佢做得唔好出聲都唔得
又係分化 佢連話要改善都無講呀
唔分化我就要接受佢收我地咁多捐款但幫唔到一啲真正有需要嘅人？

其實佢出黎解釋左咪得
講咁耐佢連半句都唔答人呀
所以就可以接受？

其實咁大舊錢有人監察？夠透明度？
我唔係好熟悉612個運作

無聽過有人被拒絕協助

根本昆錢

唔係拒絕協助
係屌緊佢台灣義士單嘢嘅處理手法

佢地暫時係逃犯

推呀

如果612仲未有一個合適嘅回應，我勸大家如果暫時想捐錢都捐星火

又黎

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

簡單數學問題

1200 人

612 有五千萬 (好似係兩周前數字）

附返開一個人可以幫到幾多？係四萬

你計完數就明

因為真係太多人俾人拉左

分薄左

不如睇左佢盤數先

錢唔用，留黎儲
真係有人唔夠援助

五千萬係行政費？

佢地要handle咁多手足資料，要防對家有鬼混入

回水

可唔可以將啲錢轉晒去星火處理

唔係話有義務律師咩｡｡｡

做咩又有分化post好煩呀

其實唔好咁慳住洗啦
只要keep住透明度高，見到真係幫到人，大把人會一直課金（包括我）

義務姐，都會收錢既...
唔會唔收錢，中間仲有好多律師費外既支出
香港地，打官司真係一張張紙計紙

你係度屌612？
因住比人屌返轉頭話你分化話你鬼
得佢地講無人地講架

大撚把 唔係出面點解叫人轉星火
一搵親律師佢地會有好多限制
你估咁撚易？
係得你地班傻西重信佢
佢成鳩日話留錢打官司
留撚到幾時？
乜撚都無講 睇返佢而家批左幾多人先啦

發國難財搵日起佢張單

去佢facebook 講下啦

推撚到佢出黎介紹

不如起一個十一奉獻比所有義士

又捐多啲，好好賺

都唔知留乜撚嘢錢
唔夠咪再捐囉

啲錢咪用黎俾泛民律師，接晒都好和味

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

agger,唔夠一定好多人捐，起碼用咗，依家仲有咁多錢，啲人唔會再捐，

星火依家有幾多錢？

Agger

搵律師，例如有啲咩限制？支持公開出嚟，等大眾知道，然後聲討。

義務幫你管理咩，緊係食你d 手續費，原理可以參考大陸

無我地會繼續課

你e個想法好危險，個個自殺都俾撫恤金有機會鼓吹到自殺風氣，本來已經講緊自殺會傳染，將自殺手足標做烈士英雄化，會令某些手足誤認為自己的死對運動有幫助，我地反而要低調點。唔想再見到有手足自殺

另外你只係睇批左幾多錢就話人無做野係好低級的比較，完全無考慮實際情況。我就真係暫時都未見過有義士開post講申請被拒。

台灣義士一個月萬幾蚊真係算係咁，你流亡唔係大吃大喝，好多台灣人都搵唔到咁既人工，我知你為手足好，但要明白錢唔可以亂用，無人擔保到之後夠唔夠錢

如果唔信612可以捐其他先，可以問吓佢哋啲錢用去邊而唔係先分化。

題外話，唔係律師就係正義，有睇錢，或者係唔熟刑事冇料。被捕或朋友被捕一定係搵咗相熟信任嘅律師先，搵做開刑事嘅律師或師爺！佢哋會比較熟啲狗點玩嘢，知道點樣最快可以保到你出嚟！

上庭前律師&師爺都會同你開會，如果你覺得佢唔夠專業、齋吹話一定冇事就要諗諗轉第二個，真心幫你嘅會同你分析單案、口供，有啲大律師同個客開3、4個鐘會（當然係大單嘢），都聽過有啲老嘢師爺專用鬼佬律師，係咁叫啲客認罪佢有個花名叫認罪X。

被捕、上庭，除咗選擇一個好律師/師爺，而佢哋幫你選擇嘅大律師都好重要！講案情一定要毫無保留人哋先幫到你。

小心啲，係今日風向黎

樓主不如直接做個對比圖睇下星火同612由活動開始至今嘅開支去向等更加多人容易d明白你想表達嘅嘢啦

其實uber 幫香港班司機喺中共香港省法庭打官司一堂堂費都幾百萬。。。
你講個基金得幾千萬。。。人地唔捨得用好正常
咁多人咁少錢，點幫？又成日打飛機話香港人錢最多，根本就冇錢！
uber 咁多人捐獻先蝕得起一個月幾十億都唔夠使⋯(上年蝕四百幾億)
你果幾千萬就無謂講啦⋯⋯

我朋友素人1個，831見咁大件事去睇睇有乜幫倒手，平時佢做義載同運物資，但同樣被拉，立即聯絡自己律師，律師反建議揾612，因為自己好難負擔，其後不准保釋送去新屋嶺，全程都是612幫手。同社工一齊被捕個批呀

個問題係未開始真係要打官司 點解緊急嘅情況唔處理要留定大量錢處理好耐之後先發生嘅事

睇到眼火爆 好似咁多日黎幫得200人唔到

推推推推推推

上面解釋左好多次 唔係一個月萬幾蚊，係兩個月批得萬幾蚊，如果唔係點解我地要出黎屌
我地接觸唔到義士，義士主動搵佢地，批得萬幾蚊當人condom?
被拒嘅情況可以自己搵，好多人提過，但呢個我唔搵位入佢

同埋有撫恤金就鼓吹自殺？你以為義士真係為左錢呀？你會唔會為左呃保險去整病自己呀？

早兩日重熊比人殺曬
撲緊水呀 等等啦

佢地出左條數，你可以自己去睇
都問左好多次，佢地跟本唔回應
唔好再屌人分化 我地見到唔合理嘅嘢先出聲

用嚟打官司㗎
好多人堂都未上呀

唔好又屈我分化風向
我同朋友都有主動問過佢地 佢地一概唔評論唔回應
你地唔好係人屌人分化唔係又屌啦

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

你班冷氣軍師又知邊個有幫過人咩

都係個句，留黎打官司係咪連流亡義士唔洗幫？
打官司係一個漫長嘅過程，
唔夠大家實會再捐，
點解唔去處理左啲緊急嘢先？

既然係緊急既情況點都應該幫咗先 你第時要打官司咪到時再籌過
捐星火啦

會轉捐星火

用到唔夠就會有人再捐，拉一個hold 起一份但等埋司法程序舊錢有排都唔洗用，咁撚冇效率？

仲有台灣個d 1個月就要出入境續台證
來回機票，可能stay 1日，呢d都係錢

你似分化撚
台灣你想幾錢
唔駛留打官司？
黑警會用幾年大搜捕 唔通一個月用晒？
講到你每個月捐幾千萬去基金咁

點解日日都有呢啲post 唉

又屌人分化 屌捐撚左錢見到無幫到應該幫嘅人屌佢都有問題？
又係留錢打官司論，講左好多次，台灣義士係緊急case,點解唔可以幫左先，打官司係之後嘅事唔夠可以再慢慢捐
台灣你想幾錢？幾個月批得萬幾蚊俾你，一班學生仔，無乜儲錢，點夠呀？

有個71入左立會的18歲小朋友，當晚冇被拉，但隔幾日警搵上門，小朋友係孤兒冇爸媽，得個呀哥。

佢唔敢番屋企，偷番去拎左幾件衫就去左新界d爛地度過夜，番唔到工又冇錢。佢去搵612求救，612話佢未被捕幫佢唔到，但企係人道立場612話比$800佢過兩星期。

最後搞唔掂，佢去搵左其他人幫手，依家逃難中。

其實好多人仲未明612係正式基金 批所有錢要有單據support去做audit 唔係真係拎住幾千萬想點fing都得 隨時成個戶口會被凍結

樓主出黎做野未
不嬲有關錢銀既都係麻煩同耐
兩個月你估真係好長咩
你未做過呢啲批錢銀既唔好出聲
泛民往積係柒但社運令到人會進步
再講如果你要分化人連泛民都割你仲搵咩人夠咬力去抗衡建制同班藍絲
個撚個都標題黨

洗唔洗俾百零萬 買埋樓 養埋下半世？如果係咁我都出去勇武鳥

原來保釋金要自己出左再問佢拎翻？
想問係咪得612先至咁撚仆街？
乜唔係律師帶埋保釋金黎搵個客架咩

屌$800 睇到真係唔會再捐

台灣義士批左萬幾蚊，即係過到audit
咁點解批得咁少？

而家有人屌緊佢批左但批得少呀
又係分化論
係咪啲嘢做得唔好一句不分化就算數？
無人話要分化呢類基金，
但佢真係做得唔好，大家建議人地捐其他，例如星火，咁都叫分化？

自己睇下612包咩啦
唔係話走難去台灣唔值幫 都係義士黎
但612有講三大範疇先幫
而且早兩日有post已經好似你咁分化唔知頭唔知路咁屌612
個post又係好似你咁比人屌分化然後扮野話比人屌分化唔講了 幾日有啲咁既post唔係分化係乜
講左打官司錢唔係第一日一炮過比曬啦
後續先乸利

分化撚

咁你認為批幾多先算合理？

唔好撚on9咁用個人角度去睇
佢營運一個基金本住用住啲錢先唔夠啲人會再捐既態度？
咁紅十字果啲國際人道組織就發撚曬達
啲打仗戰區唔會唔夠物資啦

唔好成日講打官司點燒錢法啦
基金無錢佢吹雞一定大把香港人捐

出左再拎番好合理，審批需時，一個星期就攞番都算合理時間，一個咁大既基金用錢要好謹慎，唔係好易會招人嫌疑，d錢用係邊個度，有冇案件編號，等等全部要有根有據，的確未被捕既就好難證明你的真偽，如果佢係唔係都批又會有堆人出黎話佢亂咁用錢，甚至自己落格

我發覺出黎屌親果d都係用個人角度睇 無考慮到佢係一個正式基金 仲要實際佢地係小型基金規模 成立無耐 員工得少量 但要處理極大量既野 我地日日淨係追新聞都追唔切啦 何況內部要按每一個case去跟進
我唔係話全力撐612 係有時唔係用個人銀包洗錢既角度去不停鬧鬧鬧

樓主齋屌睇過份report就叫清楚曬？
有叫人轉星火？
有無幫過件事？
出黎屌兩屌係人都識啦

想問多多嘢 點解唔經由律師去俾
萬一無錢俾保釋金咁點
同埋一般保釋金要幾多

話我分化都要講！！

睇到呢句唔洗睇
唔係話講左就唔係架

萬幾蚊 台灣喎 台灣人月薪都係幾千
先唔叫你一定要住台北
洗唔洗日日外送條女俾佢先

無錯，睇野好撚表面，事實就係社會好多仆街，好多人想食人血饅頭，網上賣豬嘴收左錢就失蹤都有，如果你批得太鬆手，就一定有大把人黎呃錢

幾歲做野未
係咪無買過保險
無單點批錢比你
定係你拎份保釋紙叫律師幫你交比612
然後612等人手有空檔幫你批款再拎去警署比你

我主動搵過佢地問, 佢地唔回應
係到提醒大家唔係幫緊件事?
同埋如果聯絡到義士 我成份糧捐又點話?
而你明明見到佢地做得唔好, 扮睇唔到就係幫左件事?

樓主上面牙斬斬
呢D回覆就睇唔見 幫佢QUOTE清楚先

義士因為簽證原因每三十日要出外國再飛返台灣
過左去兩個月, 即係要飛兩轉+兩個月生活費
不如你計下俾我睇幾多先夠?

sor都係再問清楚啲啫
咁有無話一般保釋金要幾多

你quote埋上面800蚊個留言啦.

保金幾多由警察訂，我見大部分一千，無辦法真係要問朋友或家人借住先，基金每次攞錢出黎都要做好多文件

而家台灣義士佢verify左可以幫, 但你會唔會幫得咁少?
批錢緊唔係問題, 但你verify左既case都幫唔到手?
其次, 佢唔係你諗到咁小型, 佢請左2個full time 5個part time處理呢啲野,
其實如果唔夠人手, 大家絕對唔介意佢請多啲人幫手,
而唔係好似今日咁

三毛，block

知唔知612幾多人手
佢處理緊300個case
唔係望兩野就叫處理緊
個fb唔係你個人ac呀
一個基金黎唔擔保會唔會幾廿個人問野
係咪個個都要覆曬
仲未計分分鐘請人唔敢請咁多唔想用太多錢喺呢到
你以個人角度去平衡利弊同基金角度緊係唔同
再講一直講既做得唔好只係拎一件事出黎講
就係台灣一個義士唔夠錢用
啲人都已經講左你係走難唔係大富大貴
而且612有講明三大範疇先會批

我答左你，一個咁大既基金用錢要好謹慎，唔係好易會招人嫌疑，d錢用係邊個度，有冇案件編號，等等全部要有根有據，的確未被捕既就好難證明你的真偽，如果佢係唔係都批又會有堆人出黎話佢亂咁用錢，甚至自己落格

不推文回覆

如果自己夠秤又身上有錢係咪可以自己俾
保釋同踢保 後者係咪好啲

cls
兩個full time 5個part time你都講到好夠咁
開茶記呀？
有人講左批錢銀問題
自己睇
大家絕對唔介意佢請多啲人
又係你自己角度去諗

我意思呢幾日多咗好多人借啲二屈612
612本身係俾錢打官司用, 人道支援本身就好有限

公立醫院要用幾錢呀
根本而家就未有野要用大錢 成日為屌而屌
係唔係而家要用左幾千萬 先叫正常

保唔可以隨便踢，如果佢即刻提你堂，你律師可能唔夠時間搵證據幫你打，一切問左律師先

早幾日有個post講無咩機會踢保
佢改都改到你比到/你要深夜自己喺新屋嶺自己走

我都講左好多啦 你唔睇
佢批得比台灣義士即係過到可以批
點解批得咁少連生活費都唔夠

有冇話幫得一次 唔可以再拎先?

不如你睇下台灣人一個搵幾多先嘈喇

感激詳細解答
希望唔會有一日用得著

612寫明係做人道支援
好多人都係因為咁先捐

癡閪線 點走
依家係咪基本上捉到都掟去新屋嶺先
唔會再坐狗屋個個臭格？

如果你計埋出境一次我就真係唔清楚
但你話生活費就真係有得講
都話講左台灣人每個月搵幾千蚊大學生七八千
再講你係走難
上面都有講有無話批一次先

最主要問題係慢, 遠水平能救近火
應該要佢地解畫

唔想屌你
人道支援都有好多種
如果你係因為呢四隻字而捐又無睇清楚
咁你買保險係咪都唔睇內容

寫明左醫療法律心理

我知
上面條友可能唔知

小朋友未出嚟做嘢，唔知當中有乜concern
你唔所有嘢查清楚嘅，對家去呃你錢再爆出嚟，隨時搞到無人信你
而且律師費同醫藥費優先我個人係同意嘅

唔反對樓主繼續追擊，因為咁大條數一定要監察

只係想講幾點
- 上面都有人講左，堂費郁啲都幾十萬，一千個人一人一堂都要一億，未計你要上訴可能要過百萬一堂，所以幾千萬真係唔多
- 台灣義士固然要憮裇金，但被捕義士面臨緊為期一至幾年嘅法律程序，你真係想612係呢一刻就派哂做憮裇金？我諗612都好苦惱點樣可以prioritise唔同義士嘅需要
- 絕對支持樓主一定要繼續追住612，而家太多資訊，好多人都睇唔切，惟有靠每人做少少咁互補

唔知
我未坐過答你唔到
所以有人話基本上都係比錢走人
新唔新屋嶺得警犬先答到你

睇咗人地講咩先衝出嚟柒啦冷氣軍師

樓主5毛 不推文回覆

好多case都比民陣／612班所謂大台扣起左，唔俾星火律師做
利申:執業律師

錢就識收 但就唔用

成日都聽人講佢哋個電話長期打唔撚通
星火就一定聽
HOCC 麻煩你出嚟解釋下
唔好成日掛住做show

你睇返上面講咩先啦

「相關人士」、「人道支援」

人地屌佢又屌鳩人未出黎做嘢
出左黎做嘢十幾年啦
而家係講緊佢verify左嘅case點解批得咁少幫唔到人

上面班友又扮睇唔到

繼續睇唔到

612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。
你班友真係唔睇架喎

佢地會用留黎第時打官司啲人用黎辯護

扣起係咩意思？唔俾星火跟係咪612跟緊？

個人建議會係先搵612，因為佢地最有資源，唔得先搵星火，留俾其他有需要的人

612一個律師對60幾單case
搞到踢曬腳都唔願意放出黎俾星火
令到client一有事唔能夠即刻接觸到法律代表

其他相關支援
你可以屌佢有灰色地帶
如果佢列左啲主要野出黎
姐係筆錢既%係主要去果到
其他咪分少啲
咁照道理走難去台灣既咪分少啲
而且我無話過612究竟係好定唔好
我由頭到尾都係講樓主齋屌但又唔建議下其他
咁仲唔夠分化
你可以屌612
但如果你無任何其他更好既大提議
咁不如唔好屌啦
因為呢個角色人人都做到
但係完全無任何城㸓助

*但係完全無任何幫助

推到612人出黎解釋

佢列左出黎等於大份一定係個到?
佢條條款set到咁都可以講?
好多建議講左:
1. 612交代幾多總數幫左相關義士, 提升透明度
2. 大家眾籌幫台灣義士
3. 捐星火

好仆街 呢D真係唔知
有無fc?

其實我都覺

真心嬲 啲錢係要黎用架仆街

612 佢地要人工出糧先做野，你未計依畢數

出糧

代言人

對得住前線咩！

朋友係其中一間做